\begin{center}
\index{Vårtorka}
\subsection*{\large{\\Vårtorka}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Blåsippor}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Snapsflaskan redo i kylskåpet står,\\
familjen planerat att ta sig en tår.\\
Men tåren har torkat, säg hur är det fatt?\\
-Farfar försvann under rop och skratt!\\